澳洲前國防部長Christopher Pyne：五至十年內 澳洲與中國或會因台灣而開戰！

Pyne makes ‘alarming comments’ over possible war with China

13/04/2021|3min

Former defence minister Christopher Pyne made some alarming comments overnight suggesting in five to 10 years there could be a war with China, according to Sky News Political Editor Andrew Clennell. “Not sure the current Defence Minister Peter Dutton will be too happy with those comments,” Mr Clennell said. “I asked him directly this on Sunday Agenda a couple of weeks ago because of comments by a senior US officer of fears within six years of a China versus Taiwan conflict and he sought to really downplay it.”

too late
到時候我哋香港人全部都含家死曬

有時癌細胞要盡早消滅

咁就早D比我地過黎啦

all talk no action

關佢撚事

一入黎已經見到幾個block左嘅五毛

捉晒住係澳洲啲支那貪官家人做人質，根本唔洗打仗都贏

唔想打，澳洲出情報咪夠，澳洲點解要負打呢個責任

翠翠細佬呀遠平係澳洲PR

口交四年先